# guia_9
ejecutar programa "./ejer_1" ingresando inmediatamente una de las opciones:
"l" = prueba lineal
"c" = prueba cuadratica
"d" = doble direccion
"e" = entrelazamiento
de no ingresarlo el programa reconocera la falta de parametro y no correra
de ingresar una orden incorrecta el programa pedira una correccion antes de avanzar
